認真問，塊葉底果d 係乜

唔只一塊，好多都有

唔好問......

反過黎個肚紅色既

why, 真係想知
好似昆蟲

即係。。。。？
好似好核突

每隔一排都有人問

謝謝你
毛管凍...